Citi cs請教你地一樣嘢 求助

由於已經過咗辦公時間hotline
冇人可以解答呢個好無聊嘅問題

有朋友想轉帳俾我 citi bank戶口
但發現戶口得8個數目字
正常唔係有10個咩

唔好意思借個位

聽日係反蒙面法之後嘅第一個工作日
求下大家
和勇一家，合力三罷！
要做到被罷工嘅情況！

銀行編號：250. 分行編號：390. 戶口號碼：請參閱您的港元「月月增息」支票儲蓄戶口號碼.

分行編號：390 係咪邊間開戶都一樣

唔好意思 我知我柒 但都要問問

citi CS 唔係24hr咩？

係咪咁

因為無水 2019 年1月1日已經變番 一至五 0800 至2000

Citi Priority 好似keep住 24 hrs.